[有圖]Taylor swift 對波真定假?

以前以為佢平胸

畫上去

佢不嬲大波

假

隆左好耐喇

2019 Golden Globes:

以前:

唔好同我講push up bra 可以一連升左幾cup:

10k knife A: fake ga d milk

欣賞你心思